# NodeJS How-To 
----

Découverte et mise en oeuvre de NodeJS et du framework Express dans le cadre d'une première application Web.

## NodeJS

C'est quoi, comment ça marche ?

## Express

Un framework javascript pour un serveur javascript ?  normal !

Have Fun !

McG.